教師與13歲女在女方家性交 母親不知 拍攝四級片及600張淫相

一名33歲小學男教師以私人補習為名，多次性侵事發時只有13歲的女學生並拍下四級片，今早被判監6年。

男教師早前在高等法院承認與未成年少女發生性行為、非禮、製造和管有兒童色情物品等13項罪名，今日在高等法院判刑。

法官判刑時斥責被告行為醜惡，不但非禮受害人，而且拍下照片和錄影片段，反映被告透過事件操控女童，並且扭曲雙方的性關係。被告的心理報告指他有操縱慾望，性觀念扭曲，有中至高度重犯風險。

法官又說，受害人心理報告指事件對女童有長期影響，受害人感到驚恐和自責，不敢向母親提及事件。

法官形容案件非常差劣，被告認罪令女童毋須上庭作供，是唯一求情理由，扣減三分一刑期後，判刑6年。

33歲被告鍾穎國，被捕前於九龍某小學教體育，被淫虐的女童Ｘ，曾是被告的學生。2007年9月時，13歲的X升中，其母找鍾穎國上門補習，鍾穎國每周有3、4晚到訪X位於屯門 某屋村的家，但分毫不收。X母十分信賴被告，讓兩人獨處房內補習，自己則在廳看電視或睡覺，X父因輪班工作，不常在家。

9月開始補習後數周，被告已借故觸摸X的手及肩；3個月內X開始為被告手淫及口交。X指雖然討厭口交，但覺得被告解決其功課及與母親相處的問題，故選擇照做。

同年平安夜，鍾穎國終奪去X的童貞，過程中並無採取任何安全措施。離開單位前，鍾甚至叫醒在廳中睡著的X母，與她閒聊數句。自此被告與X不時性交，X雖然不願意，但為免母親不快，故未有相告。

去年4至6月間，鍾穎國開始為14歲的X拍淫照，一次更載她回與女友同住的單位，拍下她穿校服為他口交的照片。X不願意，急得哭出來，鍾卻不予理會，說是要懲罰X暗中約會其他男孩。

另一次鍾趁兩人性交時，以相機攝錄兩段各長18分鐘和7分鐘影片，片中X如同鍾的性奴，被扯頭髮強迫口交和望向鏡頭，更不斷被鍾辱罵、掌摑，又要按鍾要求大叫「XXX（即X）屬於鍾穎國」，並被脫去衣服拍攝裸體特寫。

片中鍾不時呼喊：「望住我！」、「世界上只有邊個救到你？」、「你屬於我直到永遠，聽唔聽到？如果你死後有靈魂都係屬於我嘅！」

去年11月，鍾因兩度親吻一名11歲校內女學生被控非禮，警方搜查其寓所時才無意揭發本案，在鍾的電腦內檢獲600多張淫照，和2段名為「baby fXXk punishment 1及2」的錄像。X向警方指兩人並非情侶，但形容兩人關係如同主僕。

【案件編號：HCCC180/10】

按休班警案例
一單衰十三只可以判八個月

強姦6個：4年

強姦1個：6年

「世界上只有邊個救到你？」、「你屬於我直到永遠，聽唔聽到？如果你死後有靈魂都係屬於我嘅！」

邪教？

咁都6年，黑警竟然先4年

黑警有特權是常識吧

黑狗有特權

幾個加埋先4年有找

呢啲賤人, 應該要剪撚左佢掉入絞肉機

佢老母又係, 唔收錢幫個女補習, 貪小便宜, 有冇咁筍呀, 連個女賣左都唔知喇

姦一個坐六年
姦六個坐四年

講個笑話：香港法治

其實點會咁白癡
比個男人同個十幾歲女同房
個女響裏面比人老強都唔知
個女仔又係傻
因為驚阿媽唔鐘意，連比人強都唔出聲

唔想個女比人姦真係快D走
呢d搵幾多錢都補唔返

正仆街落地獄

結論： 如果你係戀童 你最好加入警隊

細路果陣總係嫌父母管太多, 大個先知真係睇少眼都唔得

認真
第時我生左小朋友
特別係女仔
我都唔會比佢亂出街
放學要儘快回家
升中學先唔接送返學

真呀, 真係要負好做人父母果part責任, 寧願管得嚴啲啲

兩段共長 25分 5秒的淫辱片段，首段只記載現年 15歲的 X在被告家中替被告手淫及口交，第二段就有兩人性交場面。兩片中被告都不斷喝罵她，擠弄她乳頭又掌摑她。他不斷拍攝她的胸部及私處及各種性動作姿勢。片中可清楚聽到的對話包括：

鍾：世界上只有邊個救到你呀？

X：鍾 頴國。

鍾： X屬於邊個 o架？

X：鍾 頴國。

鍾：屬於一部份定係全部呀？

X：全部。

鍾：大聲啲！

X：……

鍾：直至死。

X：……

鍾：直至永遠！聽唔聽到？

X：……

鍾：如果你死後有靈魂都係屬於我嘅。

X僅默默承受，任他滿足一己私慾。而據 X解釋，最初容許被告侵犯自己，全因對方替自己補習功課，又在她與母爭吵時，幫她解決問題，所以寧願不開心，也沒反抗。至性交後，她怕母親會很不高興，才會繼續啞忍。但她強調，從無將兩人關係視為拍拖。

根據 X的創傷報告，她在事隔十個月後，仍接受心理輔導。據警方指， X品性善良，成績沒有問題，家人對她管教甚嚴。她已重返校園，繼續升學。

玩幻幻咁癲

施X龍殺人：5年
衰十一：6年

X一開始表示樂意幫佢口交

我入到黎...

迫佢自己剪

片中X如同鍾的性奴，被扯頭髮強迫口交和望向鏡頭，更不斷被鍾辱罵、掌摑，又要按鍾要求大叫「XXX（即X）屬於鍾穎國」，並被脫去衣服拍攝裸體特寫。

Mayli Wang都唔夠佢癲

睇到硬曬 就射

屌 咁樣唔撚係叫"咁都6年" 黑警4年係屌鳩佢"咁先4年" 你講得出"咁都6年" 係代表佢唔應該咁多 明明係兩個都應該要坐一世 你咁樣講係對兩個受害人完全唔撚公平

證明做狗係爽既，同支那狗一樣有特權

12-16碎D女又真係好正既
btw有冇細路女要免費補習阿sir

只係睇文字已經覺得好心寒好恐怖.....

私補盡量唔好了
搵大型補習社

第一句係咪陳雲講㗎？

拜登本來想表示關注
但睇真啲發現too old

到時到你個女嫌你煩

法官：佢哋係真心相愛

貼晒相，開晒名
條淫蟲以後邊度都唔洗去

睇老強新聞佢睇

應該改名

休班教師

香港是一個法治社會

做黑警就好啦 做咩教師傻仔

單野發生十幾年前 10年判，刑期都叫做阻嚇力大

屌你老母黑警余單野仲要係慣犯判唔夠4年?

非黑警：六年
黑警：八個月

咁易聽得入耳咩 到時你個女就會係連登出post講自己同父母關係點差法etc...

律政司：我睇唔到

識佢係學校教書 依家唔知點啦

下次知點做啦

未入黎以為是新北市，居然香港得分 ，好感動

佢份人點？
佢真係好撚賤
老強 非禮女仔
重要響受害人屋
阿媽響外面
又拍片影相

判佢六年
其實四年就出冊

呢單唔關黑警事喎，拔苗基金仲唔鳩衝出嚟嘅？

佢去左邊？

入到去坐 你既身體就係屬於班公仔佬

竟然唔告埋Y果單野

希望監房柳記阿蛇同大哥們好好「懲教」佢

佢本身仲要有女朋友!
個女仔一定覺得好嘔心

呢單我覺得已經係有錢銀同性奴隸關係個種級數

算啦，錫下遮，老強呢單要受六年算係咁

應該坐完出黎

由警察拉果日計
09年拉
判六年
其實即係四年

睇過Twitter果個小奴狗狗之後
真係唔敢講 可能真愛 被老母反對都未定

都冇強姦, 係非法性交

條女家下唔知邊個巴打埋左單

條女一世唔講
真係無人會知

陳同佳：住緊豪宅

講真啊，擺明老母太惡，寧願俾人搞都唔話佢知
哩啲咁既西老母，喺香港真係周街都係

有無圖/片流出？？

2010年舊聞

樓主係俾教師搶走條女定咩？
係咁貼呢類舊聞

係咪呢單

愈睇佢緊 就愈反叛
到時跟個男人離家出走

咁佢都係受害者
一世都唔可以有幸福？

比人姦過啲女，精神有啲問題架，就算做咗佢條仔都會保持距離，拖下手都唔知點咁，好易睇得出

你地真係信個女仔一d自願性都冇？
扑咁多次都係屈就去做？

因為第二單案先無意中發現
可想而知呢個社會隱藏左呢d事同人，應該非常多

殺1個人=殺人犯
殺100個人=英雄

去美國選總統都得

X母十分信賴被告，讓兩人獨處房內補習，自己則在廳看電視或睡覺
ON9咩, 個女13歲, 青春期情竇初開一定好易鍾意人, 仲要男老師, 一定要o係廳度補

似走左佬

作故仔幾叻

唔係陳雲講
但答案係陳雲

回帶撚

fbi

隱瞞左自己幸福，但係人哋貨不對辦冇咗幸福
都係仆街你俾人強姦，你就要強姦另一半
建議坦白

鬼佬做愛，咪ashiii, omg fuck good 好似好跨張又癲線，但簡單直接既釋放

中國人做愛就心理變態咁 真心病態咁

冊已出，依家佢點？

主人

受害者都要坦白架

咁隱瞞梗係仆街啦
但唔好假定左佢會暪先啦

黑警檢查d片一定扯洒

晒

睇到扯咗
如果我條女咁講一定好爽

個樣咁毒都有幼幼食

入錯行 做黑警就乜事都冇

33歲 99年教院畢業
舊聞定天才？

查案真幸福